\section{Design}
In het project plan is te zien dat er 2 weken voor de designfase staat gepland. Aangezien de onderzoeksfase een week is uitgelopen, heb ik besloten om een overal design te maken. Dit design zal max 2 dagen in beslag nemen. Na dit design gemaakt te hebben zal er gedurende de implementatie fase veel aan het design veranderd worden zodat het implementeerbaar is.\\
Ik heb deze keuze gemaakt omdat ik weet dat het design niet mijn sterkste kant is. Ik wil niet te veel tijd gaan verliezen om iets te maken waar ik later achter kom dat het niet gaat werken.


\subsection{Server}
In --figref--
%\figref{figure:server_design) 
	is het design van de server te zien. --uitleg waarom dit waarom dat--
	\\\\--image--\\\\
	%klasse diagram server
	
	De server zal een state machine worden met 2 ''states'' namenlijk:
	\begin{itemize}
	\item kalibration
	\item multilateration
	\end{itemize}
	Als de server opstart zullen de sensoren eerst gekalibreerd moeten worden. Mocht dit succesvol afgerond zijn zal de server zich  in de multilateration state bevinden. Hier wacht de server op berichten van de sensoren. Als deze berichten goedgekeurd zijn wordt het multilateration algoritme getriggerd en zal de oplossing getoond worden.
	
	Het sequence digram van de kalibration state is te zien in --figref--
	\\\\--image\\\\
	 %\figref(figure:kalibration_sequence).
	
	Het sequence diaggram van de multilateration statie is te zin in --figref--
	\\\\--image--\\\\
	%\figref(figure:multilateration_sequence).
	
	\subsection{Sensor}
	De sensor is een stukje zeer simpele software. De taak van de sensor is: een interrupt triggeren en vervolgens de tijd versturen waneer de interrupt getriggert is. Aangezien de arduino een soort van eigen framework is, moet de interrupt afgehandeld worden in het .ino bestand. Om deze reden bestaat er geen microfoon classe omdat deze geen interrupt kan bevatten. Echter heb ik wel een communicatie klasse gemaakt die alles betreft communicatie afhangt. Het klasse diagram is te zien in --figref--
	%\figref(figure:klasse_sensor).
	\\\\--image\\\\
	%klasse diagram sensor
	
	In --figref--
	%\figref(figure:sensor_sequence)
	 is te zien wat er gebeurt wanneer een interrupt getriggerd wordt.
	 
	 \subsection{Protocol}